# CÁC THÔNG TIN BẢO MẬT ĐỂ KẾT NỐI ĐẾN SERVER VPS

## A.Trang thuê
### 1. vultr.com
### 2. Tài khoản: projects.futuresky@gmail.com
### 3. Mật khẩu: F0r3v3r4l0n3@1403

## B.Máy chủ VPS
### 1. IP Máy chủ: 45.76.188.27
### 2. Tài khoản máy chủ: root
### 3. Mật khẩu máy chủ: nghianghia057

## C.CƠ SỞ DỮ LIỆU
### 1. Sủ dụng POSTGRESQL
### 2. Phiên bản: PostgreSQL 9.2.24 on x86_64-redhat-linux-gnu, compiled by gcc (GCC) 4.8.5 20150623 (Red Hat 4.8.5-28), 64-bit
### 3. Người dùng quản trị cho CSDL: postgres
### 4. Mật khẩu quản trị cho CSDL: nghianghia057

### 5. Để remote và xử lý từ xa, mật khẩu dành cho postgres là nghianghia057

## D. PGADMIN4
### 1. Địa chỉ truy cập: http://45.76.188.27/pgadmin4
### 2. Email: projects.futuresky@gmail.com
### 3. Mật khẩu: nghianghia057